覺唔覺得矮仔去行維園年宵係高危活動?

焗撚死你

正面對住個波